21:00 逢星期四 彌敦道政交所

21:00 逢星期四 彌敦道政交所

誰謂抉擇最容易 UNPRECEDENTED - 12/11/20 「彌敦道政交所」長版本
2,771 watching now•Started streaming 72 minutes ago

910

32

SHARE

SAVE

城寨 Singjai
265K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：陳家洛 浸大政治及國際關係學系副教授

題目：《誰謂抉擇最容易 UNPRECEDENTED》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon